洗深藍老豆老母腦

有咩youtube channel/fb page啱使？

直線衝擊固然有蘋果 立場

但同佢哋硬碰冇用

求推介軟性啲嘅

今晚就同佢換晒佢

利申 忍咗五年

留名

畀何志光洗撚晒腦

RTHK 881 first ?

頭條新聞

首先咪撚俾佢地再睇cctvb～

同感

重新追台 唔要CCTVB先

何志光唔係係美國監倉受緊保護咩???

唔係洗腦
只係俾番真相佢哋睇

求名too

我身邊啲藍絲癈老
都係睇蘋果 有線
但越來越藍 宜家變到超級深藍

元朗單嘢仲可以話見到黑衫打白衫先
個思想錯晒 痴晒線

救唔到，天生弱智

比錢買個now tv
教埋佢地睇電影
兩個星期後天線插埋落now個盒
咁佢地要hdmi1 先睇到tvb野
會傾向睇now news

成功例子
一個月120$點都要比

YOUTUBE:
Ng Sam (吳志森)
志森與志豪
民眾財經 Freeman Finance Channel (陶傑)
RTHK 香港電台
有線電視 icable hk
D100 Radio
memehongkong (燒山)
城寨 Singjai (劉細良)

Youtube
啤梨晚報
含大量粗口+黃色笑話

思覺失調, 此人可以不理

樓主。
個人經驗, 深藍已經被左派思想洗腦多年, 好難同佢反洗腦。
你可以試下 now tv, 但對深藍未必有用。
中立/淺藍可以一試

比佢地睇下中間派離地高級學者點睇

沈旭暉致林鄭：悲劇後再無中間派